[和理優十八區新戰線]想集思廣益 用民生議題反制黑警濫暴

[和理優十八區新戰線]

各位巴絲，相信大家連日來都見到馬鞍山、沙田TG放題，影響到唔少居民、老人、小朋友甚至乎動物同浪浪，確實有唔少街坊藍轉黃，幫口圍差佬，但無奈佢地wfc，同永遠覺得我地只係小眾，要俾到壓力政府同警察，需要有實質數據，以及有牙力既團體代我地將議題帶入公眾。

其實可唔可以收集聯署，以「居民自發 停止以暴制亂 粗暴對待居民及濫發催淚神經毒氣 」，將收集到既聯署分類交俾所屬管理公司，再透過佢地向政府同警察施壓，可以結合當區區議員或社區團體去做。

我p牌，社運經驗少，放上黎集思廣益，
知道聯署簽左十幾廿萬個，但似乎無人將聯署成功帶入議題，所以諗左呢個方法，可能無咩用，睇下可唔可以幫到前線食少d TG，唔掂既再諗，掂既就試下大家巴絲分區做！

最後
光復香港 時代革命

連豬豬十連推po是常識吧

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

pish

用民生議題connect藍絲

難得新二哥黎幫手諗計
點知一晚就比班低智狗搞鑊左

有得諗
可以請民記發佈？

高質

是日 TG放題 10-8-2019
大圍：名城 美林 美田 新翠

大圍站食左 鄰近屋村居民連署已經可以做

文宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

幫推

唔知有無用 始終19連署已經做左幾百個 暫時諗到以下好處：
1. 破到黑警新陣法（尤其是近民區地域）
2. 做鳩當區建制派區議員
3. 以民生連結當區居民 長遠增加政治參與度